［法律界人士傾下］到底有咩法律手段使做到？ 眾籌申請‘禁制令’

事態已經發展到白熱化既階段，法律界人士已經付出好多，但其實係咪有更多手段可以做得到呢？

例如眾籌申請‘禁制令’制止警方使用過期既催淚彈、必須執勤時必須配戴委任證等等都未有人做過，點解唔做？

另外而家已經有好多明顯砌生豬肉既片段

好似呢位妹妹明顯係砌生豬，到底而家我哋除左監警會之外仲有乜嘢可以途經告班警察？

推！

快d幫手推 連班醫護人員都日日企出黎。 法律界人士除咗做義務律師之外 重有咩可以做到集思廣益。

要錢我地成班巴絲打可以眾籌，要搵已拍片被砌生豬肉既手足我地都可以搵出黎，但我地唔知有咩法律途徑可以做到幫到成件事！

點解公民黨作為律師大黨都唔幫手申請禁制令。 要錢嘅話我哋可以籌款比你，拜托唔好再淨係口交部式譴責，班警察唔會比你地譴責就會死.....

推到有法律界人士

推

正經post冇人理

推啊

咩都試下啦 錢唔係問題啦

問題係冇人傾 我一個人妹難成事

721 831

禁制令（injunction；緊急處分）是以法庭判令作出的一種衡平法補救措施，要求當事人停止去開始或停止做某種事宜。任何牽涉的一方無法遵從禁制令，將會以民事或刑事起訴刑罰，必需付出賠償金或受到法庭制裁。某些違反禁制令者會被當作嚴重的刑事罪行，犯罪者會因此即被逮捕和入獄。

其實我地係咪可以申請禁制令，令警方唔可以再用過期催淚彈， 而使用既話就屬於違法。